林鄭月娥：關閉除深圳灣及港珠澳大橋以外所有海、陸口岸

港珠澳本身無乜人用

屌你老母啊林鄭

啲人唔識去深圳灣港珠澳？

機場照開
冇全面封關

成撚日都係做一半
係都要同你鬥氣

仲有機場

屌你老母
我返港豬澳
好撚多支那人經港豬去機場轉機

遲下咪多人用
佢咁樣宣佈

我唔識去冇關既港口？
傻撚左？

繼續罷工

深圳灣定港豬澳易炸d

係要鬥氣
與香港人鬥 其樂無窮

港珠澳同機場都未關 有乜用?

罷佢老味

on9...

機場?啲人唔識去深圳灣港珠澳？

屯門大鑊啦

咁宜家去用咪得囉

人流咪一樣係咁多
呢個窿入唔到 你估佢哋唔識搵第二個窿捐?

深圳灣係一地兩檢果度？

勁多直通巴仲方便

穿咗三個窿入病毒，一樣死

主要機場要比中共高官逃走！

又係咁
做d 唔做d
即係無封過

關淨一個關口啲人就唔識嚟？

深圳灣好撚旺架喎，咁都唔封

全世界都禁支那人以任何途徑入境 香港就偏偏封啲唔封啲 林奠果然係攬炒之母

真係成撚日要人逼咁先做少少嘢
仲要做一半

最主要 係留返個機場

始終唔完全封

幾時生效先

聽日會超多人用

依家做緊免費喎

意義不大
D人咪去深圳灣過關囉

住新界西人真係仆街了。

行政長官林鄭月娥宣布，進一步收緊陸路及海路跨境人流往來，由明日零時零分起，暫停羅湖、落馬洲鐵路口岸，黃崗及港澳碼頭四個口岸，陸路只餘下深圳灣及港珠澳大橋香港口岸可以通關。
補埋source

唔完全封關=完全唔封關

小小戲法就想呃人唔好再罷工

之後就會集中曬所有人用

姐係未封啦仆街啦林鄭

羅湖過深圳灣好近
D人咪去深圳灣囉

罷工

佢做野永遠都係做少少架

知唔知咩叫全面

封得愈黎愈多
你係中國人仲唔即刻衝黎香港

係全面封關呀狗閪林奠
重有 還番啲醫學院 醫療撥款呀仆街

依家咪多人用囉

繼續做野

當日叫你撤回 你暫緩
今日叫你全面封關 你求其封幾個
係咪唔識聽人話啊DLLM

迫晒去深圳灣，過關排耐DO者，咪又係入到黎~
仲有飛機呢，咪19樣~

呢啲都唔封 咪一樣俾到位班支那喪屍入城

封d唔封d 有撚用咩屌

你食撚屎啦林鄭
玩語言藝術
玩數字遊戲
又唔講機場人流數字？
繼續罷工
繼續老豆搵仔呀

為左谷港珠澳大橋使用量？

大罷工，郁佢老母啦。

下

叫林奠收皮喇跪你就跪喇
臨尾都抽返幾下醫護水

大陸封左，先正香港封...

條友當d人唔識用其他關口入境？

一地兩檢

快過皇崗

同獨立檢討委員會一撚樣，如果咁都受即係都接受檢討委員會一樣

免費呀

777：想脅逼我，over my dead body!

林奠臭雞正仆街

深圳灣先勁lo

屯元天手足
利申：牛牛

機場佔好多

佢咁做啲人咪變咗集中幾個關口落嚟
唔代表佢哋唔會落/落唔到

係咪可以睇到港豬澳史上第一次塞車

ON9 開邊個關咪喺邊度入
仲有冇閂機場先賴屎

繼續逃生門, 關閉1個2個3個同唔關有分別咩?

屯元天

死都唔封

封d唔封d
唔係以為咁樣我哋會收貨？

多謝醫護手足爭取咗部份封關
一齊爭取封哂中国關口

開D 唔開D 其實咩玩法?

好似完咗啦

深圳灣咪一樣入到on L 79

機場、深圳灣、港豬澳都夠死，照樣係100%入境年數，唔會跌

一個穿十個窿嘅水袋，封咗7個，水只會喺淨返3個窿流得更快

武漢佬心諗：屌你個林鄭都弱智

我起深圳灣落黎咪一樣

屯門友表示gg

Dklm

都係照俾大陸人入嚟，咁有咩用

好呀 繼續唔好封機場 繼續由班支那狗播毒去全世界 然後外國封關封埋香港 多L謝曬

話到乜野你唔會得逞
與香港人為敵

好彩條屯赤連接路未開，否則死得仲快

自己睇返入境數據
機場同深圳灣係最多支那人入境嘅口岸

即係冇全面封關

我都係呀ching

見到佢唔帶罩都知唔會封

谷港豬噢條數

典型臭閪老母

我宣布 西鐵玩撚完

死雞撐飯蓋 仲要再三強調唔係跪醫護 肉酸到

全面封關 缺一不可

醫護㷫過火屎

黎緊就有架啦

一句講晒，全封！

最撚多人機場呢屌你老母

打蛇隨棍上
支持醫護

屌你老母

大西北己仆街
利申 住大西北

唔封撚曬佢咪一樣黎到

壓縮左咪仲易交叉感染

深圳最多人中招區域係南山，寶安
反而羅湖最少人中
林奠真醒

放唔低個自尊心

完全封關呀
識唔識字

機場cut來往中國航班已ok

全面封關呀

Push

魯迅（周樹人）在1927年所寫的《無聲的中國》中寫道：「中國人的性情總是喜歡調和、折中的，譬如你說，這屋子太暗，說在這裏開一個天窗，大家一定是不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開天窗了。」。

珠海封城未

爆裂魔法師會處理港豬澳大橋的,大家放心.沉降同飄移咁嚴重,只要再加D壓力,條橋就會...

仲串醫護罷工唔會得逞

屌你機場最多人 留深圳灣即係害屯門人

除左陸路, 重有飛機呢?

屯元天多得條毒婦不少

幫條橋刷數據

係無入無出定可以出唔可以入？

多謝哂，聽日會成功

港豬噢同機場都係機場島入面
佢驚人真係炸撚左落馬洲同羅湖
機場島唔怕你炸，保安易做好多
同無封係無乜分別

唔封機場? 有撚用

撐醫護 繼續罷

屌佢老母

封就封 唔封就唔封
咩叫封一半呀

好on9

人工停Q哂佢啲B車佢

深圳寶安機場去深圳灣易到

唔係全封繼續嘈

深圳灣同港珠澳，吾封，炸得

佢唔縮都還好
工會一定會自亂陣腳
縮到咁撚樣
真係話哂比人聽自己底牌得隻dee

99%防水手機，算唔算防到水

佢呢啲正宗臭閪，真係好撚想令人一巴一巴摑落去

屯元天 反抗

柒婆不死，無以謝天下！

回d唔回d，分化我哋，淋病民鬥民既等級升爆佐

屯門人表示我樓下就係B3A個站

話撚左條臭西明玩野

佢自己都識得quote數據
仲可以扮睇唔到呢樣嘢

佢真係十隻手指流血，比三塊膠布你
然後就覺得自己係南丁格爾

知唔知咩叫全面封關

要健康證明書先入得？

佢根本就係想將生化武器集中喺同一個地方散播 ，但實際上係方便香港人自發封鎖式防疫工作

收撚皮啦柒婆

屌你老母 黨鐵都有ABCDEF入口啦 ABC封咗咪由DEF入囉 有冇腦架柒婆

係都要包拗頸

其實好撚on9,你而家唔封埋深同機場，遲下疫情再嚴重啲咪又係焗封，咁點解而家唔徹底啲呢

罷得

依家咪全撚部人去曬個到囉

真係好煩 又死要面

仲要免費

機場唔封真係有撚用咩

why not both

死都要畀返條路啲權貴落嚟！

機場最多人都唔封 明明已經陸續有空姐空少中招 連機場巴都出事 有乜理由唔封？仲有入境呢？佢地裝備唔多仲大穫

死要面

繼續鬥氣

明明只係想封大陸人,佢就直接閉關,但又剩幾個比大陸人入
佢個腦係咪唔識轉

屌你老母又係咁
封D唔封D
咁班畜生實會衝曬去港豬澳啦

將啲人由新界東搬曬去新界西就扮做咗嘢柒婆真係癡撚線

人地沖涼係全祼，佢沖涼係著住底褲同對襪！CLS

知唔知咩叫全面封關呀DLLM

你唔封100%都係廢

封啲唔封啲有L用

而家班瘟疫鬼係落來逃難呀，你關剩個狗洞佢地都狗衝落來啦，聽日條港豬澳就大塞車塞晒入來啦

集中人流入同一個關，1傳100冇難度

機場呢屌你老母
機會好撚多支那畜呀仆街

你去晒 啲權貴走唔到

自己都話a封可以去b,咁有咩用呀,屌佢老母

咪係
只有仲係有窿 啲人都係可以湧入嚟
當然包埋啲生化武器

開港珠澳先可以去機場

多謝醫護 大家要繼續堅持拒絕支那人入境

罷工繼續

咩數據都唔包機場 on撚9

反社會人格障礙

外國傳媒

水箱繼續漏水

黑警 : 林鄭唔識聽廣東話呀叫你封哂佢呀

港共唔太理機場
佢冇乜措施係特別針對機場

又玩假封關

死都要番返2入1出逃生門比支拿畜

比咁q多日 機會都仲未走 ?

等於放封西隧唔封東隧
兩個關口揸車咪9個字就到
有意思咩

屯門元朗友。rip

btw 福田口岸係咪都封咗

唔完全封=繼續罷工

假封關

媽媽改變了

同戴口罩前剪開兩個隆有乜分別

d人去晒港豬澳 條橋會唔會提早收皮？

機場呢屌你老母

好簡單 限制大陸人落黎
港人自由出入 係大陸返要隔離
咀都唔撚做 屌你老母林鄭

佢以為咁樣已經叫讓步

屌封就封哂啦

有撚用

港豬繼續返工 港豬繼續返工

一如所料 佢唔講封關兩隻字

又想用袋著先

點解仲可以比呢個閪女人話事?

好多支那人喺外國飛過嚟香港落機
跟住直接搭車去港珠澳或者深圳灣

如果冇停機場下
停深圳灣或者港珠澳 即係將所有中國人留喺香港 呢個一定唔得

假如佢死都唔肯停機場
我嘅底線係所有中國人落地後只能轉乘大巴
直接去深圳灣或者珠海
唔可以比佢哋入市區
然後港珠澳同深圳灣中國人只出不入

否則做嚟都把屁

人地話唔關醫護罷工事wor
醫護唔好理佢姐 繼續罷

唔好意思 我帶左condom，但戳穿兩個窿

預料之中

深圳灣直通車一直都好多人

即係封哂深圳/福田關口?!?!

唔好哄我歡喜噃...

咁就gg中招了

屌你 封啲唔封啲 又試水溫
擺明坤鳩醫護返工
之後開關!!!

仲要講明秋後算帳話有人力資源指引請假有名

林鄭死全家

係港共太在乎機場
權貴要用

深圳灣條橋

一定係封淨最多人個D啦

柒婆岩岩用英文答話 香港嘅經濟同運作同兩岸關係好撚重要 所以唔撚封
即係話經濟運作舐共重要過人命

針對嘅應該係過境流量而非關口數目，人流唔會因為你封左幾個而減少，只會令淨返嘅更加擠擁，咁唔係自打咀巴咩阿宗仔之前都話人多空氣唔流通易傳染麻，同埋，一宣佈封肯撚定引好多支蝗沖關，分分鐘比之前更加多，一係就全封，而家留淨幾個一定有其他打算，其心可誅

樓主請pin!!!!!

二月二日入境數字

內地訪客(入境)
總計：11,715

封剩嗰三個：
機場 4,649
港珠澳大橋 487
深圳灣 2,253
4,649+ 487 + 2,253 = 7389

7389/11,715 = 63.07%

港豬繼續嬲，繼續返工

落得場就一定要嬴
冇退路了

63.07%內地訪客昨日經機場﹑港珠澳大橋﹑深圳灣入境

係深圳返工可以點搞。。。

不全面封關
全民不上班

深圳灣有車直達屯天元
仲要勁多人用

當香港係白手套

其實新起香圓圓口岸（蓮塘口岸）唔係都入到黎咩🤔🤔🤔，去到北區同大埔

屌你老母 封撚曬佢啦

我有性病，然後條女紅毛泥封西，但唔緊要！
我仲可以繼續屌佢個可愛嘴仔

佢有腦,攪分化
D無乜思考既人聽到封左幾個關口就收貨
但實際機場最撚多人又唔封
你問返佢點解唔封呢,佢又帶你遊花園
「照你引述講封曬,即係全球都無得入香港乜乜乜」

又假封關，屌9你

全面封關啊 屌你老母林奠！

點解林鄭唔帶口罩？

未通關

門常開

細車免費至2月8號

個婆娘成日唔提機場，機場內地客入境有冇多呀？

內地潛在帶病毒者寫住係額頭話你知佢帶病毒？
定你有儀器先進到透視到個客有冇病毒？

一滴咁微細嘅飛沫都可以播毒，根本1個內地客入境都嫌多
出大事，你又冇本身確保醫護一定夠保護裝備

唔要袋住先呀！
屌你老母，死淋病！

Sorry ，Thank you

又嚟語言藝術
要封就封哂佢啦 封淨乜乜乜
根本喺度小學雞 唔想俾機會手足話迫到政府封關

去到9號 細車都係免費 加埋封咗其他路 啲人實迫過去

ok 搭飛機

其實只要封漏一個 就係漏洞黎啦

曲線谷使用率
屌，又去領功

惟一目的係分化

叫佢封大陸 佢就spin去國際航班

佢老尾 機場勁多大陸人唔帶口罩又係咁咳仆街777

個政府成日都想置屯門居民於死地㗎啦

召喚區議員同新西立法會議員

未完 去到下個禮拜

大橋好似香港批左成萬幾個牌

仲加埋大陸果邊

梗係好撚多人

【深圳灣續通關 為昨天機場外最多內地人入境關口】

行政長官林鄭月娥宣布，因應疫情發展，決定凌晨起封閉羅湖、落馬洲、皇崗、港澳碼頭，而深圳灣口岸及港珠澳大橋香港口岸仍可出入境。

根據入境處數字，昨天於深圳灣入境的內地旅客達2253人次，是除了機場外，仍然通關的出入境管制站中，最多內地旅客入境香港的關口。

#香港電台 #封關 #深圳灣

屌你老母同冇封咪19樣

屯元天超多勇武手足喎
擺明想引病入關

屌你老母
講嘢用吓你個閪腦啦

完

應該係話原本穿咗10個窿
修補咗7個 仲有3個
咁補咗同唔補有幾大分別

咁樣同一個國家有10個關口，但係有2 個關口唔洗護照就入到境有咩分別？

係咪會擋住80%非法入境者？

留比啲有錢有車牌嘅紅二代走難落嚟用囉

佢根本好了解呢啲數字
係特登咁做

機場: 停飛大陸黎既機 及 禁止曾去過大陸既所有國籍遊客入境
另外，只比香港人入，入黎後要隔離14日

陸路(即大陸口岸)：只比香港人入，入黎後要隔離14日

深圳灣喺流浮山果到殺入黎
唔洗10分鐘就入到元朗屯門

所以要增加使用率,第日計起上嚟話流量增加達標

死都唔限制大陸人落黎
阻住香港人自由出入
呢個特首ON鳩無極限

都話要照顧支那領導需要囉

比卡超仲幫手9up

心水清